新超人

Ultraman R&B

越出越柒

手揸武器，又有玩具出，正呀

FatFat

同拉打一樣,愈來愈兒童向 玩具向

預左俾拉打迷負評同屌

依家出既目的唔再係諗好唔好睇
而係有無錢搵